好擔心鍾意既女仔識左男朋友

男朋友定男性朋友都好擔心
硬係覺得佢同好多男仔傾計

努力啲溝佢返嚟咪得囉

擔咩心？
不嬲識女都預咗條女俾人屌過算
係爭在有無俾人中出

咁要將佢變做女朋友先有資格擔心

佢係要識第二個 你擔心黎都冇用

我會呀 但我想最好狀況先約佢出去

。。。

我知但係我唔想😂

有啲野係你就係你
唔係就唔係
擔心咁多都冇用

有無中出都算
係有無生過仔或落過仔

何謂最好狀況

佢依家就被第二個男人扯住條馬尾，大大力係後面抽插緊

岩岩先睇完d ntr h漫
d毒撚鍾意既囡囡比大隻仔搞

擔心就快D溝佢返黎啦

係你嘅就係你嘅，輕鬆D啦
如果佢真係同好多人傾偈，你咪係其中一個囉
想佢揀你就表示下啦

岩😩

收到ching🥺
已經準備出擊喇

減多幾kg先 我同佢對上一次見都仲係好肥😂

咁加油啦 Ching